{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010723",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔 세븐스텝"
    },
    "text": "グランドオープンするWホテル、済州新羅ホテルは仁川1号線富平駅、富平市場駅と隣接しています。 当ホテルは35室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 11月の間、料金引き下げプロモーションを実施しており、ネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービングを無料で視聴できます。 ルームサービス時間は午後4時から夜11時30分までで、メニューも増える予定です。 客室は最大4名まで宿泊可能で、R.VIP、ビジネスルームを提供しています。 身分証明書を持参し、車のキーはフロントデスクに預ける必要があります。 客室内ではネットフリックスプレミアムが視聴でき、駐車も可能です。予約のキャンセル規定によると、入室日を基準に1日前までに21時までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能で、周辺にはたくさんのレストランがあって便利です。 未成年者やペットは宿泊できません。 ホテルではゲーム、ビジネスセンター、ブックカフェなど様々な施設が利用でき、周辺には出前の飲食店もたくさんあります。 オンシーズンには価格対比満足できる宿泊ができ、客室ではネットフリックスプレミアムをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wホテルと済州新羅ホテルはどの駅と隣接していますか？",
            "answer": "Wホテルと済州新羅ホテルは仁川1号線富平駅、富平市場駅と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "Wホテルは35室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルでは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "Wホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "11月の間、Wホテルではどのようなプロモーションを行っていますか？",
            "answer": "11月の間、Wホテルでは料金引き下げプロモーションを実施しており、ネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、ティービングを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "Wホテルのルームサービス時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Wホテルのルームサービス時間は午後4時から夜11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "Wホテルの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "Wホテルの客室は最大4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "Wホテルではどのようなタイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "WホテルではR.VIP、ビジネスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Wホテルで宿泊する場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "Wホテルで宿泊する場合、身分証明書を持参し、車のキーはフロントデスクに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルの客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "Wホテルの客室ではネットフリックスプレミアムが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "Wホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "Wホテルでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "Wホテルのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "Wホテルのキャンセル規定によると、入室日を基準に1日前までに21時までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "Wホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "Wホテルの周辺にはたくさんのレストランがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "Wホテルで未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "Wホテルでは未成年者やペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "Wホテルではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "Wホテルではゲーム、ビジネスセンター、ブックカフェなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wホテルの周辺に出前の飲食店はありますか？",
            "answer": "Wホテルの周辺には出前の飲食店もたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "Wホテルではオンシーズンにどのような宿泊ができますか？",
            "answer": "Wホテルではオンシーズンには価格対比満足できる宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "Wホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "Wホテルの客室ではネットフリックスプレミアムをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 707
    }
}